[鞋鞋聲]絲打平時會買咩鞋？

唔知大家平時會去邊買鞋同會買咩鞋呢
依家番工 唔比著波鞋 著芭蕾舞平底鞋又腳痛
大家有咩推介

高踭鞋

toms得唔得

腳痛呀

好著？會腳痛嗎

Oxford鞋

好似好硬？

皮鞋 boots嗰d咪唔洗諗

Tory Burch minnie travel ballet, 少貴但超級舒服，回購左好幾對

堅？可以一試丫

Boots好靚

香港人無論男女都好鍾意著波鞋，好少人會著loafers／boat shoes之類…

唔知邊度買
想買對好casual又好舒服既loafer 最後都係買番波鞋

大路既都有一兩個款係loafers，dr marten／jm weston都有

我都想知有咩斯文鞋好著
有幾對oriental traffic款係幾好但一d都唔舒服

想搵stan smith呢類平底鞋 其實有冇正確叫法 定就咁叫平底鞋

Oriented Traffic啲鞋得個樣，唔好著架。我都係除咗波鞋，著親咩slip on同有少少踭嘅鞋都係著得唔舒服

Stan smith 唔係波鞋黎架咩
網球鞋呀

波鞋真心舒服

其實t記帆船鞋都好好著，企得耐都唔易痛。

Tod’s
Con屎

Jelly beans 有唔少矮爭嘅鞋，幾好著
Jipijapa 等佢sale再買
Clarks就上網買
再唔係就g market

好像防水 好貴

但網上冇得試唔知好不好著

俾一次機會佢

幾靚係咪要用集運架？
不過要翻譯韓文好麻煩同唔熟韓國碼唔知點揀

唔洗咖，用g market international 個app
可以轉中文，不過係簡體

之後揀順豐，可以直接運到自己屋企

我上左官網揀

影隻腳睇下，無圖點知乜鞋啱你腳型

絲打知唔知38著240定245啱啲？

我37買235，但番到黎覺得偏窄
著多幾日先會舒服番
我估38買245好d

我著開maud frizon同jelly beans平底鞋/有少少踭鞋
好舒服
不過鍾意jelly beans多啲 本鞋多啲唔同花款 無咁死板

Oriental traffic 真係得個樣...係就係真皮，但好刮腳 唔舒服

有個舊同事好迷戀jelly beans, 去親日本都買一對，咩色都買齊曬..

我而家去親日本經過舖頭都會望望
佢啲款靚 又唔貴

Jelly beans真心正
上次抬兩對番香港，覺得太少

不過佢好似轉左made in china之後冇咁舒服

我見大部份仲係Made in japan
買之前睇清楚先
我就算唔去日本都會上佢個網買

Ship過黎幾錢？等緊耐？
秋冬又要買鞋

我用集運咋 好似見都係$20-24蚊1磅 普通平底鞋連盒好似多數都接近2磅
通常1星期都會到

用開邊間？

用開buy and ship
貪佢一定計實重唔洗煩

呢間我之前一直都註冊唔到
唔知點解

婆仔鞋～

啱啱畢業有買過jellybeans
但佢係膠唔係皮, 唔襟著仲會著臭腳

唔想太貴可以考慮tory burch同sam edelman
飛甩雞毛出名舒服但我買過2對都麻麻
唔介意貴少少可我建議tod's, 真係好舒服

不過個個人隻腳形都唔同, 你自己去試下先

我好似用gmail註冊

有無咩牌子後面唔會刮腳？
我著唔到女人鞋 淨係可以著波鞋
見工面試個啲一著黑色女人鞋隻腳就流血
腳指尾都生水泡

有冇平底尖頭皮鞋推介？(有40碼)
襯下啲斯文/復古啲嘅衫 特別秋冬款
學生負擔得到嘅

買過果度對有踭嘅 真係著嚟辛苦自己

起晒水泡
個底又硬 成日因爲個樣就買左